totdat ze stopte, van hun eigen wil.
De Voorzitter verplicht de naam van die burger.
De verdachte verklaarde dat de burger was zijn eerste getuige.
Ook wees hij met vertrouwen de burger's brief, die afkomstig waren uit hem bij de slagboom, maar dat hij niet twijfelt zou worden gevonden onder de papieren dan voor de president.
De arts had ervoor gezorgd dat er--had verzekerde hem dat hij er zou zijn en in dit stadium van de procedure werd geproduceerd en gelezen.
